垃圾阿狗page班契弟買左紙巾對袁文傑打飛機未？

波都未開就早洩一地都係
死撚左佢啦垃圾阿撚